一人一個創意台低汁會然

唯有飲者L其M

石頭佬

認同

今次認同你

唔好嬲我啦

我冇

樓主同人怪番mewe gp幫LM狗奶袋底啦

你係咪誤會咗D咩

抵你死啦話人低汁

鞭策佢